[抗疫表現]台灣>>>澳門>>>韓國>>>日本

啲架仔重戴緊海綿口罩